香港要發展就要起賭場

香港呢d已發展地區本身傳統行業好多營利已經停濟不前
要特破就一定要有新元素
如果可以開賭場連澳門既生意都搶埋
除左可以增加就業 重帶動到好多周邊經濟

不過實有道德撚話賭博唔好乜乜乜
但係本身香港已經有馬會做緊賭博事業（仲要係攏斷市場）
所以唔覺得開多間賭場會造成咩問題

On9

388 咪係賭場

香港賭場=股市

紅燈區

股市咪賭場

On9連登仔 唔支持就講個理據出黎 講句on9就當駁左？

on9仔

開賭場 幾多人家破大亡
個社會極速收皮
而家淨係馬會，後生到老人都大把人賭
係香港開賭場咁就腳咁方便又多唔同野賭
幾多人會湧入去？

香港唔需要賭場